希望啲人唔好咁做啦

一：攪㝝巴士：噴漆或用油漆彈整個大銀幕（其實油漆彈可以用雞蛋 用針筒抽晒蛋液 再入油漆）
二：落釘係馬路 但真係唔好喺公路 可以係喺市區入面馬路又安全收效又大
三：黨鐵電欖 範圍大 防不勝防
三樣嘢做齊 一個禮拜 香港即㝝 拉到都係刑毀 成本小 收效大
真心唔好咁做 唔係香港冇㗎嘞

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

之前山竹：

今日香港：

同埋全世界拖喼返工

「黎明行動」低風險新職業 - 搬屋師/升降師

巴士自己友

冇巴士 冇黨鐵 馬路有釘 睇你哋點返工

一個禮拜 只需要一個禮拜 香港只需要停頓一個禮拜

集思廣益 認同呢個方向 攪㝝交通 焗人罷工 請大家比再具體意見行動